政閪府電台同電視叫人装細路電視……

有咩陰毛响後邊？有冇國際線巴絲宣傳出去？